應唔應該飛咗條仔？

今日同男朋友係總站上巴士
作為關愛座獵人梗係霸住個位

點知下個站已經坐爆哂
我條仔見到一對呀伯同呀婆
竟然拉埋我起身讓座畀兩件老野

咁大個人仲驚啲老弱殘
真係乜面都冇呀！

飛咗佢
認同佢

真係好嬲囉
人地呀伯七八十歲老at at咁都好驚
雞咁腳咁讓座
真係畀呀伯屌條氣都順啲啊！

屌你老母留名

會殘廢

揀個老啲 搏佢兩年香
刀仔鋸大樹
二十有三就做千萬富婆
到時包起一半連登仔

你要證明自己唔會屈服畀啲廢老我就包埋你

好啦
當我收到保險金第一時間包起你做私家鴨

下次唔好再做縮頭烏龜！
小妹建議立例向惡臭廢老發告票
由食環署執法
呢項將會成為我參選下屆立法會嘅政綱
真係臭到怨

負皮個個一定係廢老

留名睇晴報記者

讓座鬧分手 網民熱撐港女飛仔

小妹好young
仲有廿年先做得

腐皮一定係老at at

大家都抗老反懦夫

Winnabb愛你

勢不可擋

Pushhh

飛

無人覺得應該飛左樓主咩

點解

好姊妹

輕輕一推

應該應該掛...

做乜咁猶豫？

你冇jer架咩？

大波妹嚟

飛左佢揀個老嘅
等去到邊都搏有得坐下

偷偷留下腐皮都係懦夫

屌你老母，人人都有老嘅時候，請樓主自重
Sor9 認真咗
利申：負皮

偷名死全家

然後叫個死老野起身畀自己坐

畀返超能力魔術師我

Jm9

gay

咁你又係巴？

罰佢幫你執返一公斤紙皮

咁就想復合太便宜佢😖

我都有份比錢搭巴士㗎，阿哥阿姐，腳力唔好就搭小巴啦仆街

皮已正

好想拎走佢地支拐杖睇下企唔企得穩

winnabb好掛住你條撚樣

你就撚樣